招女仔今晚一齊食飯

我埋單
啱feel可以即啪
只要你係真心
👌🏼拜金女
外協 我樣都唔差
like/cm=pm/dm

Pm

Pmed

Check pm plzzzzz

pm

thxxxxxxxx<3